{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059199",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/1000110006",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 월악산꽃피는산골펜션"
    },
    "text": "コンイリペンションはリニューアルしてオープンしました。 コンイリペンションは人情溢れる夫婦が運営する民宿/ペンションです。 2人と家族のお客様、団体のお客様ともに収容できる様々な規模の部屋が用意されています。 特に、建物の隣のバーベキュー場では肉を直接焼いてお召し上がりいただけます。 夏場は近くの忠州湖や徒歩5分の小川沿いで水遊びも楽しめます。 女性社長は手大きくて腕の良い方で、おいしい料理まで提供できます。 一軒家の客室では、家族や友人と一緒にプライベートな時間を過ごすことができます。 また、すべての客室でデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットを楽しむことができます。 バーベキュー場では炭とグリルを利用でき、4名基準では30,000ウォンであり、炭とグリルを追加で利用する場合は5,000ウォンの追加料金が発生します。 駐車スペースもペンション内にあり、忠州湖の小川までは徒歩5分の距離です。 周辺の観光地としては忠州湖遊覧船、忠州世界武術公園、弾琴湖、中央塔史跡公園、徳住寺などがあります。 このように大切な人たちと一緒に楽しくて安らかな時間を過ごすのに良い思い出を作って行ってください。",
    "QA": [
        {
            "question": "コンイリペンションはどんな宿ですか？",
            "answer": "コンイリペンションは人情溢れる夫婦が運営する民宿/ペンションです。"
        },
        {
            "question": "コンイリペンションではどのような部屋がありますか？",
            "answer": "2人と家族のお客様、団体のお客様ともに収容できる様々な規模の部屋が用意されています。"
        },
        {
            "question": "夏場に楽しめるアクティビティはありますか？",
            "answer": "夏場は近くの忠州湖や徒歩5分の小川沿いで水遊びも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "女性社長の料理はどうですか？",
            "answer": "女性社長は手大きくて腕の良い方で、おいしい料理まで提供できます。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室では何ができますか？",
            "answer": "一軒家の客室では、家族や友人と一緒にプライベートな時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用はできますか？",
            "answer": "すべての客室でデータの心配なく、迅速かつ便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー場では炭とグリルを利用でき、4名基準では30,000ウォンであり、炭とグリルを追加で利用する場合は5,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車スペースもペンション内にあります。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては忠州湖遊覧船、忠州世界武術公園、弾琴湖、中央塔史跡公園、徳住寺などがあります。"
        },
        {
            "question": "コンイリペンションでの滞在はどのような思い出を作ることができますか？",
            "answer": "大切な人たちと一緒に楽しくて安らかな時間を過ごすのに良い思い出を作って行ってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 369,
        "QA": 434
    }
}